[I/A]Re：從零開始的異世界生活 Lost in Memories (1) 9號開SER

官網：
TWITTER：
IOS：
AN：

[img]http

lm

Hi all

希望唔撚洗用vpn

雷姆！！！

LM

真，一陣好似konosuba個隻咁就大鑊

巴打係咪棄左konosuba黎玩依隻

希望唔洗刷首抽

終於有人開post

世嘉應該唔駛掛

留名

希望快d開ser

冇話幾點開

Twitter 話中午後到夜晚會開，但冇講幾點

希望d拉姆勁小小 唔望人權角

希望首抽雷姆

隻game超級唔好玩喎......

IP GAME都好少理佢玩咩

有出過封測？

點都試下先

有大陸版
我試左~

GOOGLE已上架

有無LIN望下

qooapp裡面有

另一隻game黎, 呢隻新架喎

可能係我膠左...
如果係新嘅就好

提提大家隻game禮裝角色撈埋1個pool抽
似FGO

我就諗緊係咪當支那啲山寨野係呢隻

唔係可能

係喇 我輸喇…

可能呢隻都唔好玩呢

其實睇個system capscreen，應該真係麻麻

又係免洗刀塔玩法

洗唔洗開定tg group

乜都開TG GROUP,好似上PO講野慘過死咁

真,推下PO好過,又唔係有咩唔講得

game都未開咁快搞小圈子

仲要開定

TG谷就算好多人入谷
發言人數都唔會多

呢到咪幾好

台煮ho ball

反對小圈子

仲未開ser

有冇話幾點開？

鳩估兩三點開
日驚好多都係呢個時間

會唔會有台版

有都好快執柒,算把啦

好似有個error code -4
感覺上似ban ip error

快極都半年後啦

咁就好日文睇唔明

如果日版要VPN就應該有

呢隻game期待佢d I.f線故事多過d遊戲性

咁好心整埋扑野畫面做h game啦...

動漫主題既都預佢冇遊戲性劇情就有d期待

日文會睇唔明

留名做老seafood

玩支那game嗰班先應該開tg gp

學啦...毅進仔咩

▼プレゼント内容▼
★３キャラ確定ガチャチケット １枚
リゼロスガチャチケット 20枚
【弾み喜ぶ】レム★３
[記憶結晶]追憶郷へようこそ★３

第一次見game都未開就開tg小圈子

第一次期待一隻game入面嘅角色
平時都係單純強度廚
我愛雷姆

有冇帕特拉修

最高5星?

玩支那版仲咁大聲 笑死

支那果隻叫Infinity
呢隻非支那叫Lost in memories

應該3星

希望有

best girl

冇帕特拉修就冇今日既486

無雷姆就無re0
就以上論點歡迎讚成

冇左好耐啦

精神長存
利申 尋晚先同佢神交完

南洋十大邪術

又係你!
四季豆
咪搶我老婆

我re0無老婆 只係有睇咁解

雷姆呢d瘋狂倒貼既岩毒L

淨係講對波都殺晒

原設定雷姆對波仲細過EMT wo

睇完上集憤怒魔女幾岩我口味 又大波

EMT就算大到導彈咁 都係雞係公廁!!!!!!!

我無野講

原來all仔都係雷姆黨

入得

雷姆派!!!!!!!!

入入入

玩得

新GAME準備等維修啦

仆你個街 冇全語音嘅...?!

拎住個膠袋

睇唔明劇情 橙

開左

好一般既系統
好一般既機率
好一般既遊戲

係咪要放棄

初始武器係膠袋

出左幾分鐘
棄啦

見到啲劇情feel到自己要死

冇得skip...但唔洗download野
可以怒刷首抽...但同支那果隻真係差唔多柒...

都係為劇情架姐

fans game竟然想要好玩 我仲以為係睇劇情同收集

冇帕特拉修

禮裝有

paku係加血, 呢啲game玩血通常廢

點刷最快？

事前送嘅3星雷姆是咪同pool嗰隻一樣？

開game噤下面五倍速由佢飛字
飛晒d教學後入箱攞野去抽
抽得唔好出app 剷data重新黎過

係

iOS 呢

ios點剷data?

呢隻game個設定又係玩記憶
re zero嘅記憶到底有幾重要

抽唔到EMT

兩round都冇三星
我黑仔定機率西？

我第一輪中咗阿爾喊出嚟

正常

計埋雷姆 有4隻3星 仲刷唔刷好

邊個位刪DATA

禮裝地獄

無野, 眼殘以為GAME內有得刪

一開始就中EMT 唔使刷lu

android機可以噤實個app入app嘅properties度搞
apple唔識

中咗菲魯特+EMT+菲利斯+送個隻雷姆
有冇巴打中咗普莉希拉 想換

有 我洗左

3星卷中隻狗

如果唔係有雷姆送，我洗撚左佢再黎過

洗？

想問有冇話邊隻勁

fans向game都係睇鍾意邊個架啦

鬼知咩 啱啱開ser咋...

開啦4隻
我宜家3隻就要諗洗唔洗

首抽評價

EMT招大技AOE嚟 仲要幾大力

我都係3隻開 EMT+雷姆+昂 3P

唔想要男人

就咁睇我中左兩隻S

EMT陣型 唔洗了

係咪垃圾驚?

唔多好玩 睇劇情OK 要識日文
我估sega都知 3星機率竟然係7.5%

太多種
2打6都三星

係呀 仲要冇萊恩哈特 估佢留番第日做限定
有愛咪玩下囉 反正近排game荒

虹書有發光先係角色
冇發光係禮裝

即係唔係FANS 既應該 2MIN就會DEL 系列

係 你開5倍速飛字 應該兩分鐘內去到教學戰鬥
你自然明咩事...

咁唔DL了
THX

5個
但側晒去紅色

隻驚咁樣 擺到半年再拍醒我

隻野好似有PVP?

絕對可以 sega啲驚出名磨爛蓆
幾柒都可以擺年幾

而家果班3星我諗唔洗兩個星期頭都甩到唔知去左邊

4虹全禮裝 屌

EMT可以頂一陣 高攻打全體明顯比其他人勁
至於其他就唔知...
SEGA驚就算冇晒人玩佢都會照開住個SER年幾
之前有幾隻都係咁

諗起屍屍
咁真係擺下先入返黎好

雷姆有拉條 呢類GAME應該唔會廢

有冇人黑得過我

拉條?條黃BAR?

洗把啦...我估你張3星捲中雷姆

加快行動速度咁解

係 隻GAME同第七史詩一樣玩法

有拉條推條一定唔會係廢野 除非CD勁耐

第七史詩靚好多...
呢隻求鬼其...

我覺得美術唔算差既 (因為有更差)
不過佢優化麻麻地 D動作卡卡卡下

主要戰鬥系統求其整 好似DMM啲鹹驚咁...
btw, 我順暢喎

mcgm囉 一模一樣

係更差...似花騎...

蘋果大叔都有得用 帕特拉修就冇
辣殺驚

一玩心諗 6章486?

係咪有人想要呢隻
可以引繼俾你

手機GAME就唔好高要求啦
想好玩 等年尾個隻啦

我主角群一個都無興趣 好在有配角三星 想要綠毛

邊隻

PS4/SWITCH 虛假的王選

steam都會上

有冇人打完1-18係咁彈error

留名刷EMT先

維修了

垃圾驚，咁快死Ser

抽完姐姐大人即死ser

有冇中文字幕

笑死刷到死機

多人到爆ser

成班友刷緊首抽 梗係死ser啦...

垃圾game 啱啱去到抽卡畫面就話要維修
未整好就唔好放出嚟俾人玩啦

刷乜鬼
角色越出越勁 有老婆就收手啦

隻game個486係點失憶

有人搞佢

彩角 2.5%
彩禮裝 5%

頂到一個鐘算係咁

知唔知係邊個搞佢

做完野死sev
今晚抽首抽又多幾下

新game頭兩日玩首抽係常識

隻隻game啱啱出都係咁架啦

緊係唔知啦

有無前任劍聖抽

無

神作係要開服死SERVER

有無得抽強欲魔女

未有住

1700開番

準備繼續刷

Ban IP了

無事喎

自
試多左次原來唔駛

打夠1000石又射咗落海

我都想問

開了開了

嘩屌

有埋emt張禮裝就爽

有

係咪要VPN

維護完好似難出左

唔洗

留石等強欲出

留半年

連續三次冇三星

emilia打pvp好撚勁

Lm

想問係咪暫時3星係最高？

yes

都係昴做隊長？

就咁放隻emilia 招aoe好高輸出

睇劇情個體力係點先有

解每日任 好似係

點睇

事實證明得雷姆會無償幫486打天下

唔該哂

IOS點刷首刷

Petra回血好勁 可以升一升

無料首抽個4個係咪唔會出3星

鎖死呢4張

維修完可以刷5次無3星 100下都可以無

都真係好難抽

想要拉姆+普梨有巴打刷到唔要嘅睇下有無得換

維修完難抽左..

宜家首抽最多幾多抽?

中兩隻三星rem
係咪重刷好過

20抽得2隻3星

冇哂精神力 推唔到故事 開唔到主線

10抽有3星仲想點 屌你

話難抽咗d人都on9
本身都係難抽啦

咩年代仲唔自動適應個比例

素材關算唔算Quest battle?

有巴打成5-6隻 屌

同歐洲人比就算數啦

一陣再刷到好d 既會放出黎

你而家玩緊幾多隻game

終於可以開局

幾多3星？

FGO 機戰DD 東方LW 呢隻

3

清任卡咗係"開50個符文之類嘅野"

心目中完美開局=betty+emt+prisilla 但係好難搞 直接開算

應該打story定quest先？

我就係quest推無可推先去story

人數好似唔少
刷下首抽先

是但呢 呢d濕鳩app game
一兩次更新就打臉啦

駁唔到

arena班撚樣升得咁快

大家留石等新pool定繼續抽？

打得

唔得 咁廢點玩

強度控 就唔得

差隻咪咪

有埋咪咪我就可以轉陣營，拋棄EMT

都係等多啲攻略先推主線，每日咁少精神力揀錯野搞到拎唔到啲獎就唔好啦

係咪玩到第三章先有新劇情

有咩揀未開始玩 唔知點解抽唔到拉姆 應該都re左30次

唔知，我第一關已夠唔夠ノリ拎石

試多一兩次 就冇哂精神力
冇得再玩.

不停從零開始刷首抽

刷首抽＝體驗486死亡輪迴

我想真人死亡輪迴

符合主題

有個帳多咗3s 巴打留tg俾你?

巴打3s咁癲， 我都想要得唔得 都刷左好多次

諗左陣都係直衝左先好啲，要解鎖啲功能

滑過去唔好放手 上面果4格會著 好多都係加 無咩減

當然識日文最好

可以啊 有個唔記得save 你留tg俾我?
我sd個引繼碼俾你

Siuchiu91

我知
但有啲啱晒都唔夠，一定要用特效裝

第 5 6章果d總合100dklm真係回頭解算

用隊14k戰力挑17k嘅關，都係emilia一個aot收工

大家會刷成點先開局?

其實點樣課金

抽3,4隻3星先開局

個卷係咪必中3星

有一張3星卷

下面部機係咩黎

エミリア
ユリウス
アル
開局

上面用3星卷 下面用普通卷

Thx 係咪抽哂無死

開唔開得

拉姆係咪限黎已經3部手機狂刷

刷首抽緊係抽晒佢

呢度又識標要用裝
唔通上面有啲選項係左右都會加，只係加多定少

最勁sup 我都想要

我唔係要強度

親密度有咩用

我都係推拉姆 不過我3s1a起左手

叛徒

早d玩早d儲石早d抽中

唔駛同個弱智解釋咁多啦

記得填問卷送30石

就快換日都未刷到

最驚就係依樣
停機維護都唔送多10張比人刷首抽

有無人知依個係咩任

升技升到夾埋有lv5

Thx巴打

唔刷了 儲石等多娜

首抽想要Emilia+ram

ram=超級限 刷到依加未見過一隻

岩岩中左 但係得一隻3星 再刷先

1隻夾埋小心d

有冇人要

搞掂咗

我仲鳩揀成日減數值

s a代表咩

評價

屌

哇屌

邊度有得睇

有無痛擊咁好玩

有人拎左未 無我就要

暫時評價

無呀 要飽佢

屌你

仆街中咗獸人ricardo

如果故事條體識自己回同埋故事禮裝影響細d應該好玩好多

之後討伐再加個協力就搞掂

幾好用

巴打唔要唔介意你放返出黎

開始佩服486，隻game re 咁多次

一般
我為劇情玩

記憶結晶咩黎 係咪當佢support咁 首抽使唔使睇呢樣

fgo禮裝 能力加乘

無玩fgo

你當裝備都得
不過佢都有技能 例如張いいえゼロから裝左係emt陣營+15%攻

想玩女角

thx

糞糞地
仲要無過關卷
漫改game好少無過關卷

關1-18做乜鳩
打完斷我線
入番game又要再打
我re左三次啦我唔想做掃巴佬

血下面 黃色4格條bar咩嚟

屌可以安心刷肥了

巴打咁靚都唔要?

咪由佢auto下囉帶土

我要emt

same 有bug重要扣體 粉腸

哇屌佢老母要打到劇情13先推到主線最後一關

咁快無左

有大波妹喎
利申拎唔到

初頭我以為係大細階出事
見全部細階
諗諗下
應該比人秒搶左

個體力唔會自動回？

故事條體只會每日任回

好彩雷姆唔使抽
唔刷了

所以到底1-18幾時整返

唔係講精神力
講緊 stamina
等左陣就見到回左，但睇唔到幾多分鐘回1體

仲未刷到

刷首抽係咪一開始果4抽就當係?

頭4抽唔會變

之後仲有21抽

今日sp技能係emt陣營
記得升emt招大

點先有 ? 一直咁打關卡?

話就話IF 線 都唔使咁多分支掛.

係禮物box度拎

結果一樣，偽IF嚟

呢個時候又要用返昴老母個句：結果一樣，係咪唔理過程就得

主線過到點解有d關 係clear有d係complete
我做漏野?

全部都會以昴嘅死黎收束

刷左成日終於有個好小小既acc可以開局

好人有好報

開始冇心睇故事

刷咗成百體肥 手痕試下1-18 無啦啦又過到

完全唔識選項擇咩先達到條件

1-18過唔到

你想要咩條件最起碼11簡係街搵左拉姆先同1-3去酒吧搵左菲利克斯先

其實好多條件解鎖都係要之前見過某個角色

最建議搵左拉姆先再任回三體

好多故事既石都拎唔到

果度慢慢黎 有多體先解if線同其他角色線
沖左個主線先因為你打關卡果度故事進度都有要求

老實講每日得幾體都唔知幾時先睇得曬成個一章

個bug整返？

雷姆粉Lm

想課金但係一開頭揀年齡個度鳩揀,依家去左上限有無巴打有經驗點搞
去佢官網搵support又未有呢隻GAME揀

巴打咁快課爆上限

我好似揀左得十幾歲

想問問第4張個意思係咪即刻發動唔到個效果？

係啊 最尾個日文好似係解不能/沒有

花式哂結晶？

cap圖google translate啦2020年了

刷左好耐btw thx巴打

你又啱當我順便推下post

好正咁
唔通你上面都5隻3星

不過無emt

癲佬 好彩emt無揀到你

想喊btw 巴打入唔入到game

聽日就中喇
啱啱抽野就斷咗 我諗應該俾佢食埋1000石

唔係掛

第一次見住抽卡出loading 之後就斷鬼咗

應該冇事既
通常入返去會見到已經抽左放左入倉

希望喇
不過偷睇到全部1星 1張2星

有人過到1-18嗎 出錯誤 又彈

去右上角menu到更新，之後狂打打到唔彈出主頁為止

砌唔到成隊剋屬嘅話，EMT做隊長扯高條血線去打都幾安全

點解PVP對戰人地隻3星EMT識全隊回血？

抽唔到emilia

有無睇錯 係咪二星果隻

仲未過到1-18

仲未整好

可能係掛

頭先試多次就過到

打故仔關既體力點先回復

每日3粒
解任都會比

9/9配信『Re:ゼロから始める異世界生活 Lost in Memories（リゼロス）』公式
@re_zero_rezelos
·
49 秒
【クエストのエラーとお詫びのお知らせ】
追憶郷クエスト1-18で発生するエラーについて、
本日中の修正を予定しております。

また昨日実施した緊急メンテナンスのお詫びとして、
リゼロスガチャチケット1枚を配布いたしました。

ご利用の皆さまには、ご迷惑おかけし申し訳ございません。

story係咪同動畫劇情一樣 可以飛
quest先係原創？

STORY入面有IF線
就咁本篇就係原作劇情
QUEST嗰邊係電話GAME主線,要推靠"原作劇情"黎開

一張真係皇恩浩盪

呢張係尋日緊急維修嘅
1-18會賠咩未講

我知 琴日維護都粒幾兩粒鍾 寧願要100石好過
1-18應該都唔會賠得多

即係本篇可以飛
睇幾章隻眼已經好攰

但你都要本篇撚啱野先開到if

得三粒

刷成晚都未見過EMT

玩咗半日都係唔太滿意個開局 繼續死亡回歸

又話整完

人地話今日內整好呀

一見到個通知就㩒左入去打

有冇人真係玩
好無玩
刷隻EMT先

係咪可以玩了

首抽好玩d

開啦

明晒

太好了

【臨時メンテナンスのお知らせ】
9/10(木)15:00より、追憶郷クエスト1-18の修正のため臨時メンテナンスを予定しております。

▼メンテナンス時間▼
15:00 〜 16:00 (予定)

詳しくはお知らせをご確認ください。

#リゼロス

賠スタミナ100
アリーナメダル100枚
リゼロスガチャチケ3枚

儲左一千石等下次pick up希望係betty

一次保底係3萬石喎清

強運

記憶結晶點先有得覺醒? 滿LV?

自食

唔洗滿LV直接食就得?

唔使

又死ser?

server maintain
fix緊1-18 bug

啱啱先刷到開局就唔比我玩

就快啦 3點開返

大家會唔會用石回體？

唔課d石好快用哂

都真係算少石，1關得15石

送1000石

正 1000石

又要刷首抽啦

1000石應該留下先？等遲下出新野再抽

緊係而家重生刷多d3星

4,5 3星起手

抽爛左個Account 又可以重生

emt+ram+普梨刷唔到唔玩

4隻S開波 不是夢

抽爛左

emt+帕克+rem*2仲有一千石

再刷啦你

抽埋佢

覺醒完會變樣㗎張卡好正

覺醒左隻雷姆變咗笑樣

睇落唔差仲有3張3星禮裝

mimi勁野黎

開波啦
越遲開就追唔上

遲一日無乜所謂嘅

刷多幾次

屌on99 arena個個都全四星50lv 仲要覺醒埋 點玩到咁快

得1100石，究竟刷幾多次先刷到4隻起跳

仲有20卷喎 即係成30抽

全4星

我都3隻角+3張卡啦加埋送過2隻已經4角4卡

有冇話應該抽邊個pool?

試下自己睇下理解下得2個pool

經常10抽3-4張卡 0角

想勁定要女

飛鼠巴刷完

女啦 普梨+拉姆 最好有emt

想睇

全男隊

全部都係仔

其實尤里烏斯勁唔勁

正常發揮

好似仲難刷左

又難岀又成日岀團長副團長 好煩

又倒1000石落海

我尋日on99打左幾次支線
家陣卡左係第1章11話

係咪有人要拉姆?

emt 普梨 拉姆

咁樣開唔開得

個精神力肯唔肯回復呀屌

爽 齊隊中咁多禮裝

等11點啦

keep起佢再刷

Why not? 5隻3星開啦 仲要唔係廢

係咪冇人要?

冇人要我del player file繼續刷

我老友電母係度嗎?

Who

本人 佢冇玩咩

你又有玩?

冇 入黎搵下電母9up下

雷姆 是誰？

3個同陣營 有無人要

石使唔使留起佢,定係繼續抽角

繼續 有人要就lm

做咗連登仔咁耐先知電話game po開喺App台

重刷咗一次，送嗰隻雷姆廢到智障用2星EMT頂住先

終於可以開局了

升完有野升 照升先啦
不過除左招二技之外真係無咩取捨
官方到底有幾唔鋸雷姆

同我一樣記得升左emt上去先打肥料都舒服d

已經升到30LV，攻擊力勁低，升嚟都浪費資源，用EMT算

我係育成關拎佢黎加速 之外都唔會用佢

我係要用5個人嗰陣先間中搵佢揪數

啲石留比多娜算

REM打PVP必出角色嚟

真 中拉姆/多隻攻擊角直接換佢走

咩事刷左成個下晝都冇一次有兩隻三星

下隻雷姆一定最勁

呢隻game玩咩強度啊抽到愛角就爆機

同美好世界一樣， 儲卡game 黎

就算廢到死， 俾隻泳裝雷姆你， 實抽爆啦

無錯根本完全唔好玩 真收集

精神力要點先回到？

留比怠惰同多娜

驚隻野執柒果日都未出多娜

咁係好唔好

每日畀三點你，或者做佢啲成就 (建議玩咗正篇先，有精神力送，我就係留意唔到先冇晒)

三姐弟都俾你抽晒

其實幾正
不過冇愛就再刷啦

啲notification

1. Emilia : 體力已經恢復晒喇，但係你唔可以亂嚟㗎！
2. Emilia: 已經畀咗體力你，請喺23:59之前攞咗佢，唔好唔記得啊！

每個月換2次果個等級上限突破係咩黎?

應該係高級既等級上限突破材料

d3星卷係咪儲落等遲下出新角再抽比較著數

刷一埸好耐 而且出裝多過人.....

張卷應該唔包新角啦

3*裝就係咁出

d3星裝效果仲要夾角色/陣形

抽到5隻3星角但係冇裝

係 成件事好鳩 角色同裝一齊既POOL 10次有10次都好伏

有2張emt 唔再刷了

正筤好似過哂

完美開局

重複角色好似仲有用

冇禮裝好似差咁D

之後慢慢抽啦 角色難抽100000倍

刷極都刷唔到 EMT + 486 + Betty

刷到想死

痴L線 3000石 + 10張卷 都抽唔到3星角
想重刷了

re:zero開始的首刷生活

而家要刷三隻3星都有啲難度

刷左個分身玩

依個都正

好快玩玩下變正身

刷咗全日都未刷到
啲運氣差到喊

真係用嗰20次券抽+10次石抽?

你咪得30抽?
點解你地30抽可以出咁多角色
我下下都係跌記憶結晶

究竟咩糞驚嚟，晏晝2點刷到依家
唔計佢維護咗一陣同埋我沖涼嗰10分鐘
其餘時間都刷緊，每個鐘起碼刷8個ac
咁都刷唔到，係咪痴根

又得隻菲利斯

屌我要3星角呀！唔係要3星結晶呀！
俾半打3星結晶我托柒咩
咁刷法我究竟聽朝起唔起到身返工

好想瞓教

聽日再刷啦

正式踏入第13個鐘
今次又係一隻3星都冇

刷到3點半都冇就瞓

屌辛辛苦苦1000石諗住有一張3星結晶都好，乜撚都無

好撚垃圾，點解得我一個刷唔到3星首抽

巴打想幾多隻3星開局？ 一兩隻應該唔難

我想要一隻S rank一隻A rank
之後求其一隻3星搭埋送嗰隻蕾姆就開得
唉，啱啱呢次又係得隻黑塔羅
刷埋最後一次唔得就瞓

我見上面啲巴打閒閒地都4隻起手
有啲刷6隻3星做分身
我覺得我都唔算好貪心啫
我刷咗13個鐘一隻S rank都未見過
根本個機率就呃人，嚟嚟去去都係黑塔羅/鐵之牙/由里烏斯

要唔要

送？我都想重玩 刷左成日都無好野 舊ac又無emt betty

送吖

想要

巴打有更好嘅組合玩緊？

玩緊呢個，雖然冇betty，但有拉姆

想要
啱啱最後一刷刷到emt+由里+拉姆

有486 玩乜都得等我接手巴打個ac啦咁

巴打又有emt

都唔錯吖

屌你2S4A

咁呢個ac邊個要
betty突左一次的

我要啦 刷左成日都無emt

比tg我

AY1123

終於齊deck 可以認真玩

中咗由里烏斯，勁唔勁

開頭抽到EMT同埋486, 之後大部份彩書都係抽到寶具同埋D垃圾英, 我想要D岩洗既角呀

無EMT同486係咪要重刷
iOS有無得唔del驚刷

至少計埋雷姆有3隻3星先得

刷首抽刷到懷疑人生

抽禮裝多過抽角色

正常
2.5%人 5.0%裝

有無人pin日本仔個評分網

想要, 刷左成朝都無

我要想

TG

睇完冰結之絆我決定入翻emt教

你本身咩教

樓上巴打快你少少 呢個有冇興趣

PS: EMT有覺1

thanks

想要...

加唔到你嘅

咁奇怪?

應該冇錯?

日服新開？
好冇玩

新GAME黎,唔係中國果隻

有冇人有故事本編對話攻略

同求

揀未行過既路咪得

暫時得頭8話

想問開唔開得

試過2條路都行過,中左伏

你係咪未揀返回到最初

我係第6話去第7話本編諗住拎任務果2點,入到去2邊都行過,
之後行多次左面中左伏,用多一點行右面先知另一個END係右面

淨係招全體速攻Buff 已經冇得取代啦

好有用

想乞個菲利斯 account

首抽榜做乜大洗牌左咁多

頭幾日就預左會洗牌架啦
一開始都摸熟個系統同機制

好多第一日刷完嘅仲要得20抽
大把開服刷到換日咖好多
有血有汁

每個鐘8個AC證明巴打仲有進步空間

如果你想連3星必中有2隻就滿足
大把AC可以掉比你

Btw 巴打又黑左啲喎

Black lives matter

隻隻都係咁
初頭淨係睇描述
之後實測多左會準啲

睇黎我都開得

乜咁易架咩

刷咗兩日首抽留名 淨係想刷個emt+betty都咁難

行錯一步就無左個bouns
有排先得閒返去拎返

巴打咩起手

我隨隨便便就開左
刷到攰
得emt 拉姆 同貓就起左手

刷左3個鐘 先第一次30抽有4隻3星

#635貼左圖問人，但冇人答
我係emt 男豬同隻貓起手

如果真係要純粹抽到隻3星加必中唔重覆我刷到好多個ac
經常出現昂
但本人真係唔係幾中意見到男人
s都無理佢
開服刷左成日就係為左emt

你3個鐘勁過我刷18個鐘

我刷咗18個鐘都未見過掃把佬一次

18個鐘

嬲到唔刷喇屌
求其一隻emt+尤里開局算撚數
根本都刷唔撚到
大不了轉頭棄驚唔玩

上面個巴打3個鐘都刷到5隻3星，我刷18個鐘都係得3隻星
弱智驚

我點無刷過
3隻3星開左
點知原來評分係垃圾
hard mode開始

巴打自己衡量
我本身想30抽emt加1隻3星開局都放棄了

真係咁難抽

分身玩玩下抽到咁

Cls
咁樣分身變做正身未得

.GUN
黎個正分逆轉未

放工再刷過
想要某幾隻真係難到仆街

遲早會
正身抽爛左

都話左玩玩下會變正身

我有個首抽係emt+betty，係咪要?

體力回復變啦

由2分鐘回1體變5分鐘
改快就成日見 改慢真係第一次見

明明隻GAME D體用得超快

改慢到底會點賠

講左啦
賠600體
再賠幾百石 幾張抽卷

トップ無料ゲームランキング1位記念キャンペーン

每日送1精神力 多謝哂

好似冇賠石
得400個銀幣

原來石都冇
陰公豬
真係ON9

arena啲人痴線咁勁，遲一日開局點追

係
tg @HiChings 巴打好人一生平安

twitter屌緊鬼
又有花生食

爆石刷上去好易姐

打咁多隻手機GAME
呢隻算數一數二小氣
D通關石又少 , 抽野又貴

1關15石 7場先有1抽
d強化 進化任仲要得銀幣
糞到

Top1 DL榜紀念活動
1石都唔送

送1精神力比你 好小家

見到屌左出聲
石又冇卷又冇

100萬download反而送1000石

公告有你o岩o岩講果啲,不過變慢真係

隻game個營運咁小氣隔離konosuba開服個陣同紀念大方好多

$EGA 一向好少送石

係節日送下10抽

冇乜人玩既時候就越送越多

隻Idola 就係咁

catched

刷完未？

NOrb game

9月16開始

睇故ok既

you know 日文?

不要給他

Google translate

每句CAP落黎TRAN?

.gun

角色生日派1抽 換件衫轉下屬性=新角色
就算打冇打過既活動 都要肝2-3個鐘先會夠石有10抽
唔好旨意有人物外傳 升下技能拎下石 永遠唔會有
每個月3-4隻新角 新角永遠吊打舊角
以前玩刀劍都係咁

Cam

第一次多過2隻3星

第一章由里烏斯IF有啲得意嘢:
(識日文)

已經玩到IF我仲首抽地獄緊

下個池 獵腸 怠惰 劍聖

依隻驚啲閪機率 up咗都唔方可以中

抽唔到聖劍可以重刷

靚抽

劍聖真係必須

16/9有活動

真？

source？

請問刷首抽係咪要Delete app再重裝

又要死亡回歸

twitter張圖

諗多左啦

送800體力係咩事

送

第3日了 仲未有拉姆emt 普梨
我玩得未

重刷緊？

我emt ram 就開左了 得兩隻3星 計埋sup

有無咁難中

btw emt覺醒之後好靚

刷得幾次
刷黎好哂時間 是但玩下算

最好玩過part玩耐d唔好咩

...

有個5隻3星ac 未計雷姆 有無人要
emt 貓 偽娘 紫髮 魔術師

咁都唔開

我要既過2隻都無玩我

係愛呀

邊2隻

拉姆 普梨

不如等其中一隻Pick up先刷啦

抽唔到3星呀
係咪抽完4抽就要del data?

首抽有廿幾抽

一早睇到巴打咁講
之後刷完首抽就strong hold左
除非唔夠打
如果唔係決定隔1至2個月睇岩先抽一次

an機清資料就得

送左出去未

頭4抽固定架

box d體佢自己幫我拎左出黎

都好重課金姐 送咁小抽
抽新角難 突破都仲難
HEA玩一流

暫時送咁少
3星角色機率又得2.5%
睇定啲先課

課就唔會了
本身玩慣D佛心GAME 呢隻睇怕玩玩下變月登 等送石抽角算

SEGA 係咁既營運

之後知衰先會送下10抽

機率up 就睇咩活動節日

SEGA定SE仆街d

通常隻GAME我覺得OK都會月卡支持下
不過依隻暫時無咩動力

SEGA起碼唔會一年摺柒隻GAME掛
SE還我LAST IDEA

下 隻LAST IDEA執左喇 曾經出時係到好HIT下
呢隻GAME有冇2年?

原來arena有萊生啲技睇

LI好冇玩?

玩到9lv 攞埋4隻40lv送嗰1000石 先得上面呢堆係咪可以重玩抽曬d石都無emt

唔洗重啦
除非真係好鐘意EMT

真係出劍聖？

arena演習有得打，長禁就可以睇資料
黃屬

有冇得抽先定event俾你打咋

全體900%

點睇都係滿技嘅%啦

都講左只係arena演習有得打
game入面有晒data，無人知幾時先會開pool

好似用咗成4000石 開成堆彩書出黎都係記憶 betty 騎士同拉姆都係首抽中 4000石先中一隻貓騎士

真係有得抽就正

無敵既男人

執柒果時都多人玩但唔多人課金
因為本身隻GAME唔多野要課
壽命: 1年1個月比多11日咁上下

個陣勁到咁都Re
EMT冇你想像中咁勁 同埋開技動畫配音同2星個隻一樣 冇必要刷啦

用過咁多隻mimi應該係top1
不死人咁

都執柒左啦好唔好玩都無用
最衰LI執左我先有咁多時間玩咁多GAME
搞到我課金量大增

零課的驕傲就係一定會換黎執柒嘅結果

所以有鐘意嘅都最好課啲支持下

望招技根本磨隊 tier 1嚟

以為女人果個劍聖
紅髮果個我就想抽
男人不了

我有課月卡
但問題係隻GAME本身唔多野要課

好似刀劍嗰啲咩自動恢復仲快過受傷咁，攻擊力低就唔使打

太佛心

但我係咪好似曬曬d石 好難儲

講起又覺 仲記得刀劍把武自動回復mp 招技就回hp

個角色ranking又更新左
尢利烏斯終於平反 明明招30%全體加速 用嚟打先制速攻咁Hi勁
招AOE又大力過EMT多多聲 根本刷野/清卒神器嚟

男人原罪

整咁勁啲男人做乜
如果隻game越出啲男人越勁過女人我棄game算

冇所謂啦
我正身辛辛苦苦儲左5000石 抽哂1虹書都冇
分身登入免費單抽就中3星角

故事模式有冇攻略

點先解哂目標同點去if線

邊個網 好多網都唔同排位

諗起以前玩FGO 都係男人特別勁

都係繼續刷首抽

好彩未課
準備定刪Game先

3000石乜鳩都無 大佬想要記憶結晶姐

大部分if線喺要喺第1,3,4話拎咗匙先

第1話喺揀點收集情報嗰陣，揀右邊 (聞き...)，啫係新手教學嗰陣佢迫你簡左邊嗰個選擇，打多次第1話可以揀右邊

第3話簡去邊，揀去酒館，再揀荷物，會見到Felix

第4話揀畀スナック個細路女(另一個邊係銀仔，啫係正篇路線)，會見到Mimi，當揀點去贓物庫嗰陣，揀(別人に...)會見到由里烏斯。

第6話就可以揀入邊條IF線，邊個選項對邊條自己慢慢思考或者上網搵，但有一個重複嘅選項(第1個IF係右邊，嗰個係左邊)，每㩒一次都會揀其他IF線，㩒到尾就係正篇

劍鬼，拉姆，Mimi同由里烏斯線都分第7話同第10話，第6話揀完之後要再喺第9話揀多次

仲有個係Otto，要嗰話魅力有40，再揀唔講拎住之後會做咩 (右邊)，就入到

想問下咁樣開唔開局好？

開啦再唔開趕唔切練高lv打討伐活動

見到有人share隻mimi可以solo超級關
俾怪打一下回幾千 大技被動做壞咗
其實好多隻滿技都屈

隻game好撚難升lv

經驗關上級3可以自動
超級要手動一場2分鐘
但刷一條體都升唔到emt 1lv

3星升星除咗+Lv上限重有冇特別？

冇

咁唔洗急住升Lv啦 升技重要好多

PVP比人隻MIMI 一挑四贏左

咁睇黎要抽mimi

宜家初期硬推血防就可以不死

arena d獎勵小氣到

抽極都抽唔到
跪求好心人送個486+emt 帳號比我

當BONUS咪算
我直頭唔想玩PVP野

見到arena連C- range 啲人已經升到lv60+覺醒就知唔洗玩

運又冇，肝又唔夠啲人癲

個強者之塔有冇得轉過啲人
唔小心用再最勁嗰3隻打初級1

arena 唔洗在意 打2下就夠
99999位 下個rank 999位 先多得50石 1抽都冇 打嚟做咩

RANK報酬都可以打下,上到C/C+之後就以只打演習拎COIN

cd game 本來不了 為左 Betty bb 玩下都好 Betty bb kiss

隻驚真心mimi單騎走天涯

早期就係嘅

Betty 勁唔勁

用某d結晶會加每次行動拎到既數字
用左易過好多
同埋結數會拎多d面版提升材料

btw if線我得我解哂d主線過唔到再慢慢搞

勁

手臭抽到咁要唔要重刷

一定要解本篇先會開返故事戰鬥主線

唔係就好似我咁解完IF，卡2日

四千石

解完1-30新手任多1000石

加埋先得5500

幫我睇下要唔要再刷過

我忍唔住抽哂 0 3星
拎黎回體好過

如果30抽，連送既得3隻就最好刷過

卡主線劇情其實回體都唔洗

想衝pvp就另計

我開多個ac睇IF線

成屋啲女抽晒

好難抽 救命

想問下呢個任係要做咩

強化覺醒結晶,拎兩隻相同去合

唔該

唔理啦 我開局啦 我愛betty

屌 得佢一隻ssr 又要刷

我今晚抽唔到就做日幣戰士

兩星既拉姆同菲爾特都幾勁
PVP比佢陰左幾次
睇落隻GAME加速都幾重要

隻game依家最重要係練度 咩角都有得打其實，但升爆都有排

好似2星EMT練到爆都可以去打PVP咁，當然3星EMT勁啲，但唔一定係抽唔到3星就打唔到，最多係要耐啲

係，對隻角有愛就得早d開局仲好 升一隻上70都唔知要幾耐

咁我再抽多次Betty bb就開

真鐵之牙個堆人經常出現
主角群好少見

2、3隻3星入面有betty就開啦

好難 真心好多鐵之牙 個隻弟弟 同隻貓咪 有次抽左三隻小貓咪 吹漲

我明超多團長副團長

開左波既課左必中卷同月卡未

十抽五彩四張禮裝

佢搞到個首抽體驗咁差，完全唔想課俾佢

根本個機率就昆鳩人
多由里烏斯我都明，係佢機率up嘅pool
但係有乜理由鐵之牙同埋黑塔羅出得仲多過佢
特別係黑塔羅

我3隻3星開局之後，再儲夠券&石30抽，入面竟然一隻3星都冇
呢個乜撚嘢閪驚嚟

好過我3000石一彩都無

隻隻抽混曬禁滯 係唔見EMT, 團長

其實3星機率一樣做咩去抽PickUP

Pick up個隻ss

唔係幾想課 個機率咁on9, 行動力又咁樣回法 整體系統功能又唔完善又無乜玩法

唔知係咪我問題，但我2次1抽都中3星，分別中咗Betty同安娜塔西亞

門口狗真係見到都嬲

我頂住先 快d走

我要betty

屌你歐洲都係問題

咁又慘啲我本身四隻3星+3張3星禮裝起手,第一次儲到一千石十抽炒咗之後直接砍掉重練算

門口狗練唔練得過缺單體輸出

課左必中卷 重複betty

高攻 但好鬼小血

遲下先課

已經好好仲想點

其實覺醒個分別大唔大？

有額外board加能力
同張圖會變

有冇人知pvp幾耐回一點？

唔要比我

個board好難升... 要精神先刷到d料， 肝都冇得肝

3個鐘

頭先巴哈有人派
得閒去望下 好過自己刷

新手留名

唯有升住先無其他輸出角好用

開唔開得？

邊個係門口狗

冇特別要求可以開啦

得一隻emt 又要刷過 好煩

依隻game 唔貨玩唔到

有個唔要 要唔要？

咁我唔玩死番去玩白貓

bye

上面咪有人送俾你

唔抽主試玩陣先

入面有有betty先

好似有betty emt

betty勁到痴線

送我ok唔想抽啦

唔洗啦 我都抽到個EMT and Betty ac 仲有1000石淨

開心

Share下點勁法

可以call到fbi

btw 點解呢到冇人提咪咪
佢招回復好勁下

有人睇 上面有人話一隻咪咪一騎過關 下個就回 前期就係咁話 跟主個d唔記得

後期都係咁
我開上級3打 單騎無限回體1個帶3個升lv 同打素材
越級

有冇線上組隊帶升 定係單機

呢隻單機game黎

唔講主 玩先

我依有兩個帳唔識揀
Emt 486 Betty
Emt mimi 由里 拉姆 黑塔羅

糾結喺留betty定mimi好

你揀上面
下面比我

有咩高見

下面我幫你食左佢

真係難揀啲上面有百搭隊長技 下面又4隻勁野

睇錯咗 下面冇黑搭羅 但都係難揀

emt mimi 由里 拉姆都夠勁

上面嗰組我主號 競技玩落唔太勁咁

得betty打pvp比較好用

你下面嗰組起碼隻隻都勁 有mimi 由里打pvp

pvp唔駛咁上心

咁就67喇 下面嗰隊pve勁好多

pvp個報酬垃圾到咁
根本唔應該咁在意

亂揀支線 睇唔明日文

你隻咪咪升到咩地步？

點樣無限回體

6xlv

技同盤呢？

啪石=無限回體

新手想問咩係emt
要刷左咩先可以開

主要係技3 5lv

銀髮女女

EMT 都唔知

個回滿體通知仲係兩粒鐘就彈出黎

auto個ai好蠢
血要去到好低先識回
有幾次黎唔切回血就死左

姐係冇睇故事

日本時間？

想中晒柏克 emilia 拉姆 點解咁難

想問下呢個任又係咩黎

星盤75個

精神 一個中 回一次？

每晚11點派3個

咁孤寒

個日見到有game出
又見d女女幾靚
遲d諗住睇返

咩係星盤

有進度EMT+BETTY+拉姆想換個低進度EMT+ MIMI , 睇下有無人換

Memory Board

角色強化入面第4個就係星盤

星盤應該點滿一隻先定平均升好

依隻玩主線劇情可以睇if線？

4格要既野都唔同,我係入去一括就算

係頭幾話拎到啲關鍵KEY就有得入IF線

係
但我建議打晒第1章原作線先
因為有啲關嘅解鎖條件係睇原作線進度

Thanks

主線為主，唔係準備卡2-3日

係咪狂刷經驗關 一開始

係 刷到幾隻50lv變左4星先 之後就刷技能

唯有再抽多幾隻三星打
我都係咁

快d睇啦

有無建議順序邊個先邊個後

蜜蜜
練到可以1拖4刷關

50lv滿2個盤會唔會有啲危
之前打火石中級3都炒左

雷姆好慘啊
日日大執但佢無郁過

評網算把啦

有邊隻驚一開始啲評價係啱

雖然我唔睇呢啲海鮮網
但你有無睇清楚係強度榜定首抽榜？

想問升星盤個d邊到刷到最多

故事選擇，用1-2星卡加三種唔同能力，每次加多5-10

不過卡精神

用幣換都得既

打未打過的關卡拎銀幣
去交換所用銀幣直接換素材

太陽姬理應上位 幾屈機

終於練完一招

用左幾多條體
btw 26lv都係106體力

25石回一次體
lv7>lv10
由800幾石用到得返200幾

都係嗰句，快手推原作
1章BONUS先得5
2章係25/50
新章1 1星裝都35

原來首抽 唔怪得

有得送嘅角就算好勁都一定放底

係咪應該全部升曬上50lv先再整星盤會好d

幾多lv先可以auto上級

啲抽野卷係咪冇得抽活動？
剩係得個一個pool 抽

陣間整個FAQ 新POST用

無
有個pool專比卷抽

重有冇巴打需要AC

20抽卷 1 EMT (覺醒x100) 1 菲利斯

我最初好似 1隻60 emt + 2隻50幾+ 2隻40幾
靠帕克控場+EMT貝蒂續傷黎磨死對面

大概23000戰力就可以AUTO?

但唔勁嘅話首抽黎做咩？

Q&A

Q1. 首抽抽咩好？
建議4隻3星角開局(計埋Rem) 最好有AOE技既attacker & 攻擊力上升supporter
supporter抽定就實冇死 attacker實越出越勁唔洗咁上心

Q2. 角色相關:
其實隻game有愛就得 因為有屬性相剋 冇話邊隻特別勁
普遍2星有練度都可以好勁 (Arena班人都係用2星角)
角色評價:

Q3. 前期要做咩？資源點分配？
- 揀好3隻主力角, 將所有資源比哂佢, 沖上50lv > 將3星變做4星角 > 刷技能lv
- 衝第一章原版主線 > 之後先打if線
- 留體力打每日限定3次素材關卡

Q4. PVP成日唔夠人打點算?
Ans:
其實好合理, 隻驚開左一段時間, 大家練度都有返咁上下,
基於PVP獎勵太垃圾, 是但打2場就可以收手

開game自動派一隻你都話要特登刷，你都幾聰明

486真係有咁勁
咁多火屬輸出角

我意思係點解要分首抽同強度排行，既然佢首抽評價係依幾隻 咪即係都勁先會咁排唔勁嘅話首抽黎做咩

紅屬活動前抽多隻藍屬

唉total 4000石都無出野

隻game中到重覆後開星盤個差距暫時又唔係大
2.5%中到角嘅情況下緊係抽多幾隻唔同好過中重覆啦
咁人人都有嘅蕾姆自然唔會推薦為刷首抽嗰陣嘅目標

其實依d網 唔擺自動派嗰隻好過擺或者等人自動無視就算

其實至少要開齊第一個星

唔勁，係隊長技

拎少左日任30體

Q&A

Q1. 首抽抽咩好？
-建議4隻3星角開局(計埋Rem) 最好有AOE技既attacker & 攻擊力上升supporter
-supporter抽定就實冇死 attacker實越出越勁唔洗咁上心
-砌隊方向: 486 (+攻隊長技) & EMT (AOE) & betty (單體輸出) & 油咖哩 (Buff) & 菲利克斯 (回血)

Q2. 角色相關:
-其實隻game有愛就得 因為有屬性相剋 冇話邊隻特別勁
-普遍2星有練度都可以好勁 (Arena班人都係用2星角)
-Rem技能有全體技CD-2 唔係廢角
-角色評價:

Q3. 前期要做咩？資源點分配？
- 揀好3隻主力角, 將所有資源比哂佢, 沖上50lv > 將3星變做4星角 > 刷技能lv
- 衝第一章原版主線 > 之後先打if線
- 留體力打每日限定3次素材關卡

Q4. PVP成日唔夠人打點算?
-其實好合理, 隻驚開左一段時間, 大家練度都有返咁上下,
-基於PVP獎勵太垃圾, 是但打2場就可以收手

Q5. Story體力點恢復?
-每日登入送3體

Q6. 親密度有咩用?
-j下聲&拎石

咁上下

主線嗰度，最好衝晒現有3章嘅本篇先搞啲if
禮裝bonus
1章係5/10
2章係25/50
新章1係35/70
4素材個效率差好遠

一定要升技，4星升5星加唔多，打PVP就算升晒5星都可能畀升晒技嘅4星屈死

刷左個AC. 拉姆, 貝蒂, 菲莉絲, 團長同隻青屬團員
打左主線之後2000石都冇三星...

想問下三星禮裝作用大唔大, 而家一個都冇諗緊好唔好重刷 ...

想睇下d故事分歧 點算

第4舊 紫色圈個個點攞？

我4000都無 唔怕

禮裝幾重要

第2章報酬

係，慢慢繼續儲石 無辦法

但...
好似fgo咁囉會變左
中到真係會開心咩

無中過野同禮裝你簡邊樣

睇都得，我都開咗

係差2日姐

996

免費抽抽到3星記憶

998

1000